又夾。。。。夾爆啦。。。

屌你老味臭閪又夾淡
今晚高位閃崩

有無淡友生還者

象徵式做淡

傻閪 出面一街新晉股神接貨 幾時先到股災啊

我10股 做貢品

你就傻閪
今晚千跌

5股入場賭下

沽佢老母個老母！！！

一股算燈大C
嘩屌～～～

自

唉屌我有幾百股

學上邊清，買一股QQQ反燈

唉

又開始夾

聽日中午12點前千跌到我俾隻腳你奶

沽緊恒仔

安已不